免費補通識（小組形式）

是咁的，我係一位通識導師，幾年前已經有係高登開POST同大家搞下通識，都試過開一D小組班以一人幾十蚊既價格上一堂通識（隨便起底）。但係呢幾個月，我一直出去撈發夢既同學仔，冷氣軍師下，以及企係中後，由於廢中心態，覺得自己一直都出唔到太多力。

所以，我想再次開番呢個通識班，免費幫發夢／有困難既同學仔，補習通識，幫你地順利去到應考DSE ，或者幫中五同學仔補底。呢幾年任教既學校都遍港九，主力教同學仔做操卷班同補底訓練，唔算成績標青，但都幫過唔少同學仔過關。

如果你真係有需要，就PM左我問左先，我地先再交換TG 。
香港人加油！

連登冇pm 要直接留tg
Btw幫推

.....呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我仲停留左係高登年代....

TG：kitkit1989

PISH

石sir

係咪尋仇?

幫推！！！！！！！

舊學生入黎打個招呼

係咪嫁,
話比我知你地過得好嗎>?

有興趣

是咪嫁？
TG

好人一生平安

幫推

義務心理諮詢與情緒支援

TG：kitkit1989

你地情緒支援仲緊要

聖誕派對
我最記得係叫你哋寫聖誕卡你哋唔肯寫

推個靚推先

推多一次

推第二次

諗到幾個方法破解警察WhatsApp舉報熱線

咁幫下其他 post

是晚最後一ＰＩＳＨ